上聯:猢力威撕虎 。求下聯

求秒

苦思唯溺湖

獌徹斯特狗

獊井空搞獅

擄獅 會唔會好啲

屌

狗軟七屌雞

動詞唔對呀

糖呢就兩茶匙

胡鴻昆我水

但已經好絕配

暫時呢個最好

鼬蕙禎已猿

睇來你唔識對聯

孽雄輝求猿

僧志偉掌門
鳩對 唔好屌咁大力

曹星如扯蝦

自隊一打

點睇都係橫批